又一間中學被老師打壓！

今朝另一間荃灣區中學梁省德中學關注組舉行和你suck活動，朝早得大約10個同學返到嗰陣已經有老師戒備，但係嗰幾個同學淨係喺學校門口企，乜都無做無叫口號，個呀sir就衝出校門用報警威脅學生返入校內，係話再企係到就報警呀！

乜依家連企係校門等人既權利都無？返學仲要比老師用報警威脅？

咁樣返學仲安全咩？有街坊望到成件事都睇唔過眼落車同個老師嘈，個老師仲大條道理話自己無問題。

學生返緊學嘅時候要比防暴搜身抄個人資料，返到學校又要比老師威脅報警，仲點可以安全安心返學？

下面呢段係街坊同個老師理論嘅片（最左嗰個係街坊）

呢段係學生偷錄嘅錄音

老師威脅報警

Push

Push 推佢老母又嚇尻班中學生

中學生不斷被打壓

開名啦

間學校真係搏俾人裝修

圖呢

劉永輝老師

咩圖？

荃灣區好多間學校都博緊裝修

六指原來係藍

推

六指琴魔
都未計上次有個女仔因為帶黑口罩俾佢係操場屌
大聲到成個操場都聽到

裝人有阻嚇性啲

咁撚過分

唔好搞住 學校過幾日借咗場做投票站 投完再執執佢

應該整返個裝修龍虎榜

up

睇完內文第一個就諗起大隻劉

六指原來藍

而家啲教畜
好多都有車
祝佢出入平安

佢有幾架車㗎，千祈唔好搞啊

完全失常性

push

中學生日日都俾人打壓

又變LSTC聚舊POST

仲有邊個極藍派老師

屌我以前幾鐘意佢

我都係

卡龍

屌你老母手指指 死教蓄

成日對學生笑笑口又nice
佢做乜春

文件

呢個老師教中一到中三科學，邊個比佢教都仆街啦！甘仇視學生 又要報警又盛，想學善德個a sir???

搞人老婆嗰個劉永輝，我認得你呀

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

願聞其詳ching

唔係唔知下話

等比人打

人細鬼大

d學生去踩單車，係餐廳俾人遇到

十幾年前嘅事

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

之後毒劉同中少妹分手。

更正返係中一到中二

你老母

所以個街坊係幫邊個

Shitty封撚左 我入唔到去反枱
呢間野冇封

垃圾

幫學生

今日返學仲以為係鬧學生

以為街坊鬧學生

E

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

S

推
小朋友家長告佢，小朋友心理會受影響

仲有哨牙

屌啊

好鳩嘅係 個校長話會嚴肅處理 結果仲同六指開心講開心笑

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

連登原post :
(家長x小朋友x教育工作者)23/11 保護小朋友遊行

歐陽咁威

人地老婆都係lstc 老師，而且同中少妹好fd

一定係教聯會啲教畜

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

深紅校長你都信？

即係而家果個？

你啱

推爆佢

推 呢排先知佢極深藍

係平時冇嘢睇到佢本質姐

初中仲對我有講有笑
仲以為佢對學生好好
原來係扑街

我仲以為佢好好人點知..

即係邊個

+1

家長做樣

做嘢

今日先有幾個罷課學生因為家長唔同意俾人遣返返上課室 冇得罷

劉永輝就劉永輝，老咩師。
呢啲人憑咩稱做老師

罷撚咩 一半人都係次玩 完全係因為唔想上堂先落去

咁又唔好一竹篙打沉一船人

低form有啲真係不知所謂

且行且珍惜

可改善 不完美 可接受

啱呀

開始有法西斯的味。

其實咁嘅人做老師係咪唔恰當呢

有同感嘅巴絲可以去梁中度問吓㗎喎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

屌你老味條仆街好撚陰濕
扮撚晒nice
但如果你得罪過佢佢就知原來佢係隻笑面虎

藍黎？